[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (12) 唔洗認真睇 鳩片黎

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

Coco

標題

留名撐樓主

sobi

T mac??

評判睇心情

個樣

全民復活

T Mac都參賽！？

Yamaha tmax 530?

佢ig好多野睇 好好睇

tmmamaxxx

T max

大家要記得：
EricKwok嘅Standard係屌魚

全民造馬

我係屋企樓下搵三隻雞做評判算啦

盧廣仲style?

呢個好似一般般

成個坤狗咁撚樣

繼續狙擊班長 北姑

退休冇嘢do

T max係咪有個細佬叫T min

樣唔係幾得

不過睇返之前報導話chill club係用出面演唱會用開嘅音響部門
造星唔似會係

唔似星
似幕後

梁榮忠

認真， 賣唱？

二汶本聖經notebook 好撚神

女係咪叫T back

佢個鞋抽面 .....

北京臭雞

屌
唔想再見到佢呀

等睇二汶本小氣簿再出嚟

曲線話佢唔靚

十強人馬？

愈垃圾就愈多燈明哂

有啲似it佬

T Mac

屌

lm

呢個會唔會又一燈

不如試下crossover射下波

嬲既話係咪就中左花姐計

讚到咁一定無燈

好唔鐘意依條友

25似38...

依條友幾正

唔靚同身型唔好

呢個就識講野

T back

素顏個樣

T-Rex

好濛 可摸以高清大圖

屌你

X max

.......

講還講唔好貼圖

屌好瘋刺

MK仔

25歲

成尺厚

見到Kiki

食完大麻

唔會忘記旁白係第一季奶班大陸fans

唔似25歲

哩D樣好難上位喎,唔好話紅

彭導做慣舞台劇，做真人show真係好易搶fo
同jojo一樣

認字特警x洪杰

I max

佢有啲似蘇永康

T Max講左2句已經覺得好健談有D潛質

佢個樣好八十年代

應該開po要貼呢張

幾正面喎

好似蘇永康

坤哥？

Sobi唱得幾好聽呀

蘇永康

佢個樣適合做魔術師

呢件望落唔錯

講嘢幾搞笑

暴龍

T max幾正路 比人感覺幾好

楊綜緯咁款

唔好 唔想嘔返啲隔夜飯出嚟

我未聽佢唱歌但個樣at least. 好過個班長先
比人感覺幾誠懇

臭雞都要?

屌你老母鏗鏘集咩

支那君
哩兩年都無吹奏佢

個樣好老

t Rex

我個B

T max幾好喎

有似似黑版大眼版厹神

35秒13分
三盞紅燈

樓主 pin this

林淦生啲fd?

除非佢一開口好勁
仲有d機會

個感覺幾好

鞭屍

4dmax

份人真撚過 班長好多

乜撚海淦清

咩事？冇睇

T. rex ok啵

外表道氣 都有吸引力

呢個係做星 好緊要條件

姓海

, 係N max

哇頭先first step好快

識講嘢係唔同啲
好得體

有d陳展鵬的感覺...

旁白小哥哥

似主持人，唔係idol味

少年版

本身又

不忘初衷

T mid先

佢手足黎

海xx係藝名定真名
姓海好特別下

下個post post頭呢張ok?

咁hyper

似青山走犯

你受虐狂？放咗呢個低清我已經打曬冷震

海淦清
好多水

咁 0 嘅

啱啱田中手勢好0

有lokman 影子喎

依條友幾正
幾有喜感

講還講 唔好出圖

幾好喎又

姣佬feel

G持

仆街要坐成日

幾cute

緊張咗少少

幾有台型

一陣出first step

幾型仔喎

新移民名？

而家造星 定係鏗鏘集？

覺得佢做舞台劇應該好睇

5/10

好leung

主持才料

有啲側田味

有舞台魅力

條友識追鏡頭

似夜總會表演果隻啲

仆街咪撚貼圖啦屌

好柒

2燈啦

我覺得幾好wor佢

好似有啲緊張

唱歌個樣有少少似阿水
(當然把聲爭十萬遠)

幾好聽喎
咁多個最好係呢個

下⋯⋯

仲記緊個微博gp

呢幾集都小左d 外國語言幾好

一晚2個k lau台風

幾巧聽wor

拿拿聲三藍啦呢個

有潛質做新eason

體毛月曆？

好有迪士尼感覺

呢個幾好睇喎

仆街 依條死魚
見親都發惡夢

又幾帶動到氣氛

個中文名 咁撚型嘅

又係一盞都冇？？？

又三紅

幫你預約青山

Vincent真係好有學識啊

廣東話先比個支持

我唔識欣賞

呢下多左啦

T.Max唔錯喎，吸引到我睇

個cam 成日pan去班長度

玩微博架個撚樣

啱啱鏡頭影到小新真係好似唐仔

好迪士尼表演feel

好似麻麻地

幾動感

佢把聲好一般咋喎
但係係一個表演

兩藍就差唔多

幾好聽嘅其實

海俊傑

二汶：Me~

Eric唔㩒

執執個形象呢個可以

二汶終於搶到

好似

Eric kwok唔係鍾意呢啲架咩

Joey哥

其實唔差

正

好八十年代喎

二汶好cute

二汶真係好鬼正

不過個鞋抽面

好好咩

唔夠gay

Eric Kwok隻手廢撚咗咁 又有靚女先識郁

swing d 曲風黎喎 eric 唔禁

閃閃effect好Q啊二汶

ok嘅
合格！

二汶：終於到我收人啦！！！

好muscial，好有感染力

Eric kwok...

佢個standard係不平凡既屌魚

佳仔好多野講

以為Joey Tang瞓著左

佢講左咩 miss左

屌eric好撚on9

鐘意女姐

同班仔開live 為左比班支那fans睇 就喺支那app到開

頭先啲片好似見到label叫徐家俊?

Eric kwok

Eric Kwok好撚on9

賓妹英 you’re fired

Joey哥出現了

你淨係記得屌魚

好可愛呀二汶

收皮啦Eric kwok你淨係記得屌魚炸嘛

佢唔識跳舞

唔豬唔撚揀架

幾好 抵入

真

佢係鍾意小魚呢個人 唔係鍾意type

原來joey tang戴咗口罩

明明佢以前swing就係做呢類型上位

有李11 feel

彭導dump心個樣真係幾搞笑 可愛

其實導師自己做評判仲好

屌見到個中國舞真係好撚嬲

Eric kwok你淨係記得啲女渣嘛垃圾

但都係得一個跳舞。。。中國舞

二汶好得意

仆你個街
Iron man 女先有燈
仔要似屌魚

eric kwok收皮啦 話人平凡
係咪要個撚個都屌魚咁啊

佢好啱Disney musical

eye4HK

咁似 stanley

Cosplay 爆眼？

個名太似swing erickwok應該唔鐘意

遮眼呢吓已經要respect

唔夠屌魚gay

屌佢老母後面坐係度嗰班有一半都冇料
有料嗰啲就係復活區

張相好似大表哥

唔係契仔唔禁得

Sting

其實我覺得彭導好索

下？

隻眼做乜

照騙

對眼咩事

咁似海洋公園嘅人

Wtf 有出入嘅

史德興

屎忽興

Wwe sting ?

: 評判都睇到悶嘅時候佢係有比到啲fresh嘅感覺

大概係咁唔記得exactly句嘢

Sting 史得興

Eric Kwok：今晚就食北菇雞飯

假相

見到eric kwok咁都紅
真係想屌鳩佢上年俾唐伯虎我睇

唔高清唔認得佢

又照騙

wtf

又loop 冠希加柏豪
照騙

聽錯屎忽慶 咩名黎嫁屌

屌係咪又係 gay

關德興啲frd

屎得兄

哇屌

又一個gay佬

仲有花蛆叫支那fans落嚟睇決賽

關德興啲friend

p得過份左d wo

差咁遠既

哇屌爭咁遠嘅

史德興
照騙

Agent L hello

唔好qoute屌魚啦

其實唔差但照騙

有啲似unclr roger

騙得幾勁下

張相有d似babyjohn

死gay佬同埋班長走啦 冇料又黎雷 好撚柒

依個勁過上一個比人話照騙嗰個

相同真人差勁撚遠

P到成個大表哥咁

去賣單眼佬涼茶

第三次

吸開毒?

火撚滾

後面藍tee個cam man幾大隻幾型

同田中有啲似樣

騙徒手法層出不窮

張相 笑死

HAIYAA

等你表演上契

咁屌你老咪
仲衰過 d 女
真人兩個人黎

差好遠

每季都要留底留返下次屌打

吓第三次

好搞笑個剪接音樂

真心 姓史好撚慘

老懷安慰

識貨

cm好正

好似 玩咗成3次

三次 癲佬

集集都玩全民馮檢基

睇樣似33歲..

佢個樣好有喜感

算 佢算把啦

我覺得佢好似以前一個MK組合 好似叫faint？其中一個

Cls星二都入唔到99

尷尬 原來今次係第一次入99強

唔止女仔照騙

3次

方國珊

1100-1400?

83咋

個樣睇落有啲老

如何面對 曾一起走過的日子

俾啲自信先似星㗎嘛

屌你D照騙

勁正

叫史迪仔仲好啦

雷
好耐冇聽人咁講過好mk

Hello niece and nephew

當年靚仔d

Faith?

造星界葉劉

照騙落差太大

個樣好乖？

史伐龍

希望有進步啦
唔好浪費佢啲努力
雖然努力未必有回報

史伐隆

好啦 俾起前兩屆個樣係好咗嘅

呢間公司專救人？仲有個女仔會有咩故事

其實呢啲經理人靠咩搵食...

11哥講呢句 笑死

有冇人解釋點解要分評判同導師
明明佢兩個都做埋casting

可唔可以戴住口罩表演

個經理人有啲似阿芝

呢個樣係好乖？？

I am Uncle Roger

史德興個名真係好撚好笑

係 佢好似隊長...？

呢間公司 社企黎架？

做咩事單眼

呢間公司幾有趣喎！專簽啲特別嘅人

同問
呢D人會有人肯比錢請佢地去做野咩

隻眼jm9

史德興呢？

期待佢隻眼係一個伏筆

你老豆同你有仇定你同你老豆有仇？

娛樂圈社企

史太淋

你捉蟲

吓改咗名

哇 中二病？

佢經理人正職其實係咪社工

林明燊is藝名?

個個都唱歌 好撚悶

手足

原來唔係姓史

隻眼做咩事

大軍

林明燊定史徳興

左眼

你發得光未

以眼還眼

係咪今天媽媽不必擔心我

金木興

還我史德興

咁想發光想做周慧敏呀

唔講以為係社福機構d青少年活動

係咪黑警還眼

咁撚中二

點解介紹唔講呢個名 笑撚死

Eyes for hk

東京喰種

海洋公園哈佬喂？

喰種黎

做乜改名

仆街

賤到

屌 諗起小魚

叫叫下屎忽慶又轉左名?

小童群益會

黑警還眼

姓林？
佢頭先叫自己史德興？

好睇左

係

遮咗眼好睇咗

但係搵啲人都搵得幾好

不如遮哂兩隻眼會好啲

廣東歌係咩嚟？

佢得到嘅嘢 都係來自同情同憐憫

牙G好似好buy

係囉！賽前仲覺得呢個幾靚仔...真人變咗梁焯滿

stanley

岩岩有少少似陳漢典

Today I will talk about 全民造星 III

遮眼係cosplay?

手足 黎

以眼還眼啊

遮眼811

依啲歌我諗起oscar bb

太用力啦…

唱普通話歌 foul 啦

佢做戲定唱歌

遮咗對眼好睇咗 咁戴埋面具啦

走音

好好笑

遮眼為乜

屌假㗎原來

佢咩事呀屌笑到仆街

飲撚大咗

屌你蝗語

走晒音

嘩屌你老味 Viu又試強姦我哋對耳

out得

佢走音走到

做乜撚野

好睇咗 然後即刻摵咗

還眼

Foul

遮住個嘴好d

魔音

彭導不如話佢唔出樣仲好睇

遮咗隻眼好睇咗

為摵

eric 個樣想死

援交少女

花姐: 搞唔掂wo喂 冷靜D

咁都簽佢
真係社企黎

洗唔洗走到咁

執相執到佢成個baby john咁

係有啲似星座撚

頂

佢唱到咁我唔敢回來喎

走到太誇張

笑到我癲
走得啦

。。。

瘋狂走音

好過班長嘅都。。。

都幾好睇吖

Block

Haiyaaa they don’t eat msg then all fuck up

以為佢整親

Ironman個樣 好撚迷

真係好多人發明星夢

Fa Jee what are you doing !?!?

開頭好地地 後尾就。。。。。。。

中二味太勁 難搞

好睇唔好聽

成集都冇foul人,係時候？

災難到不堪

真係 有點似

咁既料都想出道,癲到

好睇既 但唔好聽囉

少似

不過漢典跳舞好似好勁

2年前齋唱歌??? Sell唱歌㗎?

方國珊又落選

有啲老尷

班長幾時走

二汶啲反應好得意
佢話mark低sobi個下好似寫緊小氣簿咁
應該勁嬲啲評判

係咪英文名音譯
Sting

Agger 真心似

佢係咪帶咗紅con

唔敢用史德興 抵走啦

一盞啦

大家又諗下中國舞先

又係嘅

前邊個啲鳩唱都入到

太中二病啦

一係就最尾先摵隻眼個貼啦 咁早摵做咩

叫史德興一定三盞

又想講句 班長走音都入得啦

仲下次

第四次見

造星4再見

joey gor難得中肯

個名炒swing erickwok dislike this

中二病

閪吖~

3進3退

兩個都係教唱歌

ironman頭先個樣睇到想往生

Eric kwok個樣衰到 仔啫 唔洗咁下話

Joey gor終於講返句有用

唔係咁都冇掛

發覺原來要差過中國舞都幾難

有邊個差過

有咩人會差過佢。。。

柒到爆

果本簿
字典咁厚

屌一盞都冇？

仲下年

其實值一盞燈喎

好難差過佢。。

已經當下年有

原來遮住嗰色眼有紅色con

屌你 下年又嚟

造星界基哥

有啲野唔係單靠努力就可以成功⋯⋯

北菇雞

仲有無限咁多次畀你玩

仲想翻黎

仲嚟好有毅力

叫返史德興 可唔可以有多一條命？ 表演多次

真心 我寧願佢入都唔想班長入

方國珊諗住下年又再玩

下 咁都出局？？？？？？

佢有紅色con

唔撚抵 咁都無

右眼紅色con

走啦

下年再見

有無星4都唔知

又bin

又bin北姑

濕鳩lily

造星四 .....

我想上去唱都好過佢

花姐成日都 喂 搞唔掂喎

中國舞

花蛆又屌北姑

支那舞真係好柒

講真我會想睇佢入

花姐癡咗線

好心就比盞燈佢

中國舞已經係代號

係咪呢間

盡曬 咁你都行唔遠㗎啦

中國舞有得留低

中國舞同班長喺度

Lily

中國舞真係次次都鞭

花蛆繼續狙擊支那舞

支那舞大媽

花狗原來知架?

下年 viutv 見！

花姐都憎北京雞

那邊見

花姐真係姐撚憎9個中國舞

其實都值一粒嘅

全民造星10先入圍

花姐為咗佢,出年又靠造星

屌 入民協 叫馮檢基幫你拉票啦

花姐都屌中國舞

中國舞 班長

屌 佢算係好唔錯㗎啦喎咁都要走？

搵撚到人咩仲 全部媒？

經理人好好

其實佢舞台設計唔差喎
係實力上差少少
但唔至於foul囉

連花姐都插鳩中國夢

其實個樣都唔差 幾呆

班長同賣笑應該會講到造星四

好心痛睇到

又鞭留低咗件中國舞

好慘豬

佢都有今日 之前就係佢做評判
好搞笑

屌啊經理人真係好撚似社工

中國舞有排比人bin

真係好社企feel

好似有啲勵志

佢喊個樣好睇咁多嘅

確實係笑匠黎既

笑撚到仆街

可能其他行業岩佢啲

屌真係respect喎

呢個未至要foul 掛

死北菇躝啦 好唔好意思呀
都唔撚公平嘅
點解一開始啲評判唔傾定先

中國舞呢條屍 我哋唔鞭花姐都有排鞭

呢啲樣點樣做明星呀

花姐狙擊北姑

仲有面返嚟。。。

花蛆係咁鞭中國舞

佢個表演好好睇喎 只係唱得衰

呢條友幾正氣

去堆填區啦

花姐 扮正義

認同

中國舞都有三盞 點解佢一盞都冇

個經理人根本係社工嚟

走晒音喎 唔通之前揀錯 又繼續錯咩

屌，真係好on9

我幾鍾意呢個
但連復活區都冇

整下容會好啲

51follower 員工黎？

簽埋呢d 人

屌 狗公們又黎

好似每季都係咁

呢個起碼有D HEART啦
點會要走

屌死狗公Eric kwok收皮啦

每隔一集就搞大龍鳳

花蛆同Eric Kwok的恩怨情仇

聽日又劇本

真心 就算中國舞入到圍都唔會有運行
比花姐針

我幾鍾意佢

我覺得佢值得去復活區坐下喎

其實係咪花姐揀嗰五個最差就直入

下集幾好笑

Erick kwok

2汶眨眼個樣

你台後屌有撚用咩

集集都係同樣模式
已經悶

Btw唔記中國舞條女叫咩名
有冇手足記得

屌下集又有咩災難

花姐：😦

都算好有誠意，不過真係走哂音

又*搞造星

花姐

eric kowk:個樣生得幾可愛

厹又發情

屌班中坑佬又玩串個場

想點呀下集又 屌你老尾

抵死啦一直請埋啲戇鳩評判

其實佢真係好有決心

下集好似好笑

中國舞同班長 每集都會比人bin

其實呢個節目係咪一個prank嚟？
最後入圍個啲都要 foul
後補區全入

想問中國舞邊集 唔知係我miss咗定睇完唔記得咗

唔撚係呀嘛

狗改不了吃屎
見D女正正常常就衝

花姐發癲啦😂

D字頭

我都係 follow先

好慘冷氣房都冇得坐

好長毛

人地有設計過 好過垃圾中國舞同班長啦

好sad

北姑雞

花姐自己出嚟揀人算啦
集集都係咁 好撚煩

已經唔記得邊個
purple 姐姐？

Dillys
屯公北姑雞

開始懷疑班評判有心玩野

再係咁 唔撚睇你呀仆街
乜鳩評判嚟

sting心態好好，值得俾機會佢
第一次上台緊張好正常㗎，加油

好心up丫。。。做嘜foul咗佢

有無人整二汶驚訝.gif

完全係想屌鳩joey tang但前輩唔費事出聲既感覺

花蛆做戲都好好
又唔見佢直接走上前同評判講？
因為呢啲都係戲

班長同中國舞坐咗喺後邊已經係最大嘅笑點

屌 係咪劇本黎

d導師坐左出去做評判, 就會俾導師小架啦, 成件事好圓

鳩痕咩屌

山下見

係就出去屌啦
明明係監製，點解唔可以死出去屌

如果係劇本
花狙又幾好戲

仲有北菇雞

無限binc
花蛆集集講

究竟佢同joey做緊乜撚嘢

中國夢贏輸都瘋狂鞭屍

笑死Eric Kwok擺明玩野

講真
係兩個導師令我繼續睇
出面嗰三個快撚啲死咗佢啦

集集預告都差唔多

咁快搵到

Dilys

二汶本小氣簿好厚

其實佢唱得唔錯，幾有潛力，值得有一盞燈

想問下mishy 喺邊集有，第一次睇

Hku?

人人皆星

呢個都要走 咁起碼入撚咗嗰啲都要走翻幾件啦

翻譯碩士

點解個個甩頭甩骨都有經理人
唔怪得香港娛樂圈食晒屎 呢啲人都簽

攬佢嗰下

如果中國舞睇返佢地咁講會啃感受

頭先eq咁撚差嗰個都一盞
呢個一盞都無

花姐技窮有冇新劇本

淨係睇咗今集咋！前幾集未睇而家補返先

劇本

欣賞佢玩之前兩次唔入繼續嚟

似係 Eric Kwok報仇

中國舞起碼係女可以睇下
最接受唔到班長呢個垃圾仲可以留低

根本套野就係睇評判有幾痴線唔係睇參賽者

而家基本上當笑片睇

表演角度至少一盞燈

個HKu 風箏妹？

話說復活區有冇限幾多人

佢有幾想扑野

佢老尾Eric Kwok 根本樣貌協會

佢集集狙擊神心過我地

勸退五人眾應該死淨佢

堅持左咁多次 好心up
加油呀sting 其實幾好睇

以為自己坐咗係屯門公園？

慘到咁 求其拍過1,2條垃圾片既kol都多過佢

啱啱foul條友有啲似民陣發言人（唔記得咩名）

eric kwok狗公到

屌！叫商場表演果個讓位比呢個啦！

個節目好on9

豬閪都睇

花姐應該坐評判位壓9住場啦
評判明顯唔知後面兩個點諗

做到出面

T Max係ok嘅
係咪仲有條女未出？

JOEY TAN幫佢頂左幾條女
應該私下幾老4

其實班導師心目中有人選。你咪直接話呢個直入lor
又係你地走出去叫人手緊d
係咁架啦

陳好痕

呢啲有得執
佢成個表演有concept，有鋪排，有heart
係差啲經驗啫

個個一上台就零失誤，完美演出嘅話，咁就唔洗造星啦

呢條淫蟲黎啦

花蛆如果你見到
麻煩你教下你班mirror做戲啦
你做戲仲好過你班仔呀

咪係 復活都唔俾

阿be索過條大陸妹啦

我入去負皮左條片

似！！！

figo定jimmy

就算唔扮正義 中國舞三藍又太過份頂唔順wor

高晉唔會
因為佢係仔

琴日個集

慘

北姑真係好好彩 早in ， 笑兩笑就入到圍

否則已經執包袱

葉佩雯好唔掂咩？搞到eric kwok見到其他女都話掂…

岑定廢鳩陳？

正正經經叫隻雞出下火啦

陳好痕啦

無記錯花姐搵人幫中國舞排舞嫁
佢都有份造成呢個結果

唯一一次認同花蛆

到底仲有冇差過班長同北姑嘅表演出現

如果佢去屯門公園我諗佢應該住緊貝沙灣

Sting唔抵 好有心 值得一個機會

咪就係
真係get唔到評判嘅標準
中國舞嗰個應該要淘汰囉

Thx

真好唔好意思坐係個度 性格又唔太好咁

咪係 佢咁有心
機會都唔比佢
垃圾就比機會

花姐由開台已經玩緊
懷疑佢戲好過呂4娘

真支持Eric撚鳩花蛆

賭神超鳩

唯一撐花蛆嘅地方

班長同豬閪
咁你揀邊個？

其實 joey講野最正常

咪即係purple姐姐

中國舞 係邊個 唔記得左

就咁睇佢地算係幾有心講真

如果搞造星4 其實唔駛請評判
搵花姐坐喺度就夠

決定 狙擊佢
垃圾

樂仔啲標題好正

兩個都走啦屌

素食撚又嚟

呢句野係真係Ian講過架？

唉屌明明有得造下嘅又FOUL

佢齋唱可能會幾好

Agger

為個audition設計戲服表演又有故事性
真係好有heart

北菇雞呀

岑

有心但冇人識咪姐係white do

唱歌可以再執㗎啫，但係啱啱嗰個識set成個場景，同埋做到嗰啲震撼效果，值得留低

下套《暖男爸爸》一定要搵花蛆做主角

出面個三條垃圾無準則架

吹大咗

二汶同彭秀慧係咪得罪咗出面3個

Ironman 本身重口

好少剪佢D評語

呢個入唔到真係好唔抵

從來正正經經點都及做鳩野得到咁多迴響

想問入左復活區果d
最後會係評判揀定比返導師自己揀？

未係囉屌 上年佢都係咁影響賽果架啦

已經冇人記得佢咩名

聽講暖男爸爸芷明本身係花姐做，後尾冇期先搵張可頤

呢樣真

屌又係喎

尋日嗰個堅持鄒家成喎

導師揀

屌你真係吹得就吹

下下鞭屍無意思咖
自己出去foul左佢lo
咁係咪一開始柒左
之後衰唔過中國舞就唔foul?

簡首咁難既歌唱
薛之謙自己都冇咩live唱依首

會傾再決定

嗰post 17分鐘前先開，而家已經1001咁滯

不如加多個掣花姐撳
佢好多都好不滿
一係俾佢控制出面三個啲燈掣

花蛆 & Eric Kwok想睇佢兩個開片

我覺得係joey哥有講嘢，但剪唔到入去
因為做唔到全民都嬲個狀態

劇本1: 俾兩三個畸呢嘅人直入 表演ok嘅人就要foul/復活區 製造輿論
劇本2: 集集都要嗌交 引大家聽日睇

我d followers仲多過佢

jm9依3條友完全係鳩到出面

講真 中國夢最多咪50強止步

今晚第一次睇，嗰三個評判差到

咁套戲叫《臭閪媽媽》?

Over咗 吹得

化妝化出嚟咋個中國舞本身勁殘都化到正常樣

花姐你有份做監製 lily係咪你畀佢入㗎 雖然我已經唔記得lily表演咩

導師

我宜家覺得係位評判玩鳩花姐

2蚊彭導只不過係炮灰

chi: 吹咩，我係田中小新fans

一早就已經無公平可言

Coco 幾正

北姑雞咪算囉

有努力但真係冇回報 呢個就係現實

但佢今次啲不滿合理好多

EricKwok: 樣幾可愛、笑得幾好睇、夠高

Lili呀

又係二汶

霸道總裁

Agger 唱歌入咗俾二汶執咪得，已經做到歌手level就晨早出咗道啦

平時除咗波台我唔係連登留言
每年就係造星post出聲

契仔親媽

二汶 彭導 屌極都喺中國舞+班長入到
呢個世界就喺咁現實
個吓岩口味就成功咗

一開始個仔發明星夢，叫佢咪鬼參加電視台比賽
之後，佢每日都屌鳩個仔呢樣唔得，個樣唔得
最後，寧願契12個仔，都唔想理親生仔

都唔知乜垃圾節目嚟
係咪得香港啲選秀節目先會做到咁兒戲

其實我覺得佢化妝後幾靚 但表演真係有待改善

分析正確

鞭到完場

sting有認真準備過大家係睇到

牙基：花蛆？邊閪個嚟㗎？

自己post都醜撚到

真Eric同大波芝忍左花蛆好耐

好似唔知邊條訪問cap落年代太久遠唔太記得

北姑同大陸佬呀

aggerr

屌佢老母

出場咁多個 最撚認真準備係佢

佢真喺好好彩

中國舞根本係有問題ching好重口味喎

我followers仲要多過佢

屌你我想嘔阿

睇返kathy仔洗眼先

估唔到佢會講到咁mean

51個

呢類節目都係呢d公式
香港嘅算簡單d 你睇歐美嗰啲仲有埋種族issue

因為佢地本身就已經唔鍾意個人，唔想見到佢，所以勁嬲

揀晒d騎尼怪睇下花姐仲點做個節目落去

俾佢控制出面啲燈 加燈減燈

有啲似北菇版dingding

5個藝人係咪都冇朋友支持

原來我睇過咁老實講佢呢個look同表演唔算好差嘅 班長先搞唔掂...
咁當然好多冇燈同一盞嘅抵入過佢
又係運氣問題

真 完全feel島

有得寫有得寫

仆街 啱啱miss咗今晚個集
幾點先有重溫睇？

雖然好有heart
但成個表演我覺得抄番薜之謙原mv

今季冠軍有咩獎

我估12點起最快都

Sting好過中國舞

美國啲真人show都係差唔多，係刻意加入去
台仔叫依啲做抓馬，即係drama

希望今集之後大家唔好唔記得Coco

迷co黨

其實比賽就應該剩係睇台上面嘅表現
唔會理你背後係點 有d咩改變
就好似顧定軒咁剩係睇台上表演根本走得
點可能因為識得你 知你仲有其他料就比機會入
咁淘汰賽有咩意思

btw呢個只係節目 唔洗太認真

但用彩排同正式比 彩排完全係垃圾
正式比賽賣笑係呃到吓人

同花姐做愛

要幾自卑先會Location tag香港

全民造星係咪想話比大家聽
唔好假手於人

大家不如幫幫呢間公司follow下

加多一兩個on9評判

多咗兩個喇

奶花蛆個閪

coco好正, 想砌

社企值得支持wo

霸道總裁，邊忽霸呀

虛擬銀行ac一個

都係小新同田中最有人緣

美國嗰啲如果決賽爭番一黑一白

我覺得其實導師都應該可以有份畀燈
而家咁樣真係比出面三個玩曬

邊有契12個仔咁多

我覺得嬲係對其他認真既人唔公平

我都gchi！
做下愛心善事

一齊睇ok?

睇台灣DD52選女團 啲評論都認真/客觀/公平過佢地... 製作認真到... 睇返造星真係jm9....
香港電目可悲在 要靠noise先引到人睇

啱啱睇北菇雞IG 竟然有份做暖男茄呢啡
又係契嚟？

so far覺得上季睇素人仲好睇
因為今季都好多個樣同實力都好素人
上年都仲有好多西利dancer可以睇下

下出左未呀

應該內定晒入圍名單啦 你當全部都係drama就ok

已經唔記得獎品哩樣嘢
愈做愈細規模

佢話網民負評全部都難聽咋

明顯係廢契

香港係咁架啦如果唔係北姑同大陸佬點解可以生存到而家

夠 "groovy"

老實 真係

你睇下佢story
我完全冇印象喎

咁中國舞都有認真訓練

契1個 再搵11個做綠葉襯托

眼冤

還我阿be Sting

屌你老母viutv

我覺得可以一盞畀佢囉
三盞真係太誇張

咁公道講，參賽者都係無料
平庸就最無人睇
勁又唔夠人勁，不如搵d騎呢怪算

Iron man 都有屌班長
阿be無走音就要foul
你條撚樣走哂音就坐喺到

如果今次round 1後好似S1 round 1後搞鞭屍會
一定鞭到fat fat聲

扮晒專業話人唱得唔好

牙科狂追花姐幾好睇

真係冇印象

侏儒 勝在大波

有能力都foul左走啦
變左圍爐架啦

Ironman 樣貌協會唔係問題
我都咸濕
但佢真係重口

Coco比中国舞正啦

chok住同花姐講英文

你follow咗未？

呀be

牙科仲同花姐講今集最後6個字，我哋下集再見

咁快又要開新 post

其實娛樂圈有一半評分標準都係樣貌協會
佢都冇做錯嘅 如果跟世人個評分標準

Follow嚟做咩？ 當9gag笑話睇？

Cls 乜撚野啊 Lily Dilys入？
係咪想將北姑形象大改造？
醜小鴨變天鵝？

pin

一路屌花蛆 一路唱 成熟不了

屎忽兄

有聲

社企公司呢個
張相不錯

193奇蹟

屌完最後6個字：我地聽晚再屌

我再重申多次193
有高度又靚仔
你講嗰兩件

素人過素人

原來係大細波

ansonbean出場

啱

原來花姐立flag

離晒大譜，妓院揀姑娘咩

咁我冇野好講
呢d女又自信又aggressive
好暴龍...

聽晚原來又係Eric Kwok

仆你個街 iron man認波唔認人 有波就畀燈

真
食得好偏
搞唔掂

follow左以示支持

又係大波妹搞到ironman鳩痕㩒燈

Eric kwok死狗公

花姐話唔再搞造星
留名 日日鞭

1001

啱啱廣告出左
又係erickwok 鳩㩒啲女入黎lol

廣告睇到啲了
唔開造星了

佢鳩痕

同埋翻去做經理人